[ios/an] One Piece Bounty Rush (3) 黑鬍子同四皇紅髮統治天梯

新post 繼續傾

推
邊個負評

用培基打綠屬大媽，好爽

新pool 2隻值唔值得抽？

新手抽黎擦首抽可以
好易抽三張
本身有5星以上抽黎博上6星都可以

但係如果本身有主力角
就一般
兩個都唔算非常強力
個人認為麗珠同圓蛋糕Srank咁上下
麗珠好過山治

培基打boss超痛

人妖王來了

lm

原來有單人新模式
大家玩左未

有得較very hard 一打四

btw 岩岩見到D咁嘅野

呢個刷章專用 每次有3個

終於唔洗拎d未升嘅角上聯盟害人

官方今次做得好呀

報到

監獄長係咪出黎黑九黑胡

今patch幾好
有新mode
同盟留言版可以唔顯示垃圾訊息

毒佬個feel應該幾勁

一大把十字架劍嗰個係咪buff咗？
場場都見到佢

鷹眼出招慢過西
見佢唔到wor

咩rank先 如果係ss就出奇

Sor派膠
打boss見到咋

隻boss好似冇之前bullet同三大將招絕招咁難避

呢次算易打 之前bullet飛黎飛去好煩

準備迎接

係咪呢隻超傳奇 毒佬人妖傳奇？

D 人係咁估

極高防低攻
唔知勁唔勁

好似幾勁

抽唔到 無鑽了

抽到1隻 60lv only 感覺坦得唔打得

抽snake man 好過

岩呀 呢兩隻都唔係紅髮黑胡果皮

無鑽啦

期待5月5號 草左600鑽

佢打算用200鑽9 4星嘅pool黎回收鑽石

新手抽呢個幾抵屌既

等蛇人

新手問低能問題

想問下圖果個聯盟對戰，隊友同敵人係咪都係真人控制？姐係我係同真人玩緊？

同埋想問有冇得同朋友連線一齊打聯盟對戰？
Thx

係真人玩同你對戰
不過如果唔夠人/斷線會由電腦代替

無得組隊一齊打
不過同rank既話可以試下同時禁排
有機會係同一場一齊打
當然有機會係對面

通常越高rank越少電腦
可以㩒入佢id睇
電腦id全部0號

打朋友只可以打friendly

push

Thx
如果可以同朋友組隊就好

新手想問咁多隻山治，係咪蛋糕島果隻最勁？
聯盟對戰入面，蛋糕島山治應該玩咩定位？

利申：山治fans，雖然佢兩年後呀偉哥斷腳+被恥笑「區區月步」+有見聞色都中槍+整左咁多話蛋糕結果竟然用黎幫big mom補血......但我都仲會做山治fans

喺唔同排名中兩年山治同蛋糕島山治都好接近

冇蛋糕島唔識講
但兩年山治我覺得還好，我有隻6星
用喺上黎好多技巧要練但唔錯嘅角色，佢唔係嗰種冇腦，有高容錯度嘅角色

我未有兩年山治
蛋糕島山治可以幫人補血好似幾好

另一招破防都幾好用架
飲酒凱多都冇用

新手對獎章無乜concept，
想問蛋糕島山治應該裝備邊個獎章？

但我仲係四星，碎片好難草

唔識嘅情況下
搵技1，技2減速
數值全部加攻包冇死
然後奪寶手一定要奪取速度，同時可以考慮頭20sec 提升速度

去到好盡先會考慮有D角色防/血重要過攻
玩28%技能減速
元素章嗰D
而家可以唔使理住

紅髮環境下 蛋糕山治難玩好多 易被紅髮秒(2技/普攻)招回血硬直大冇不死鳥/喬巴咁好用 反而兩年山治夠大力踢到燒傷仲秒到紅髮

利申: 山治fans，都係等隱形黑啦

Thx bro

想試下玩防守角，咁岩抽到呢3隻：
1）監獄長
2）熊
3）和之國 羅

想問問巴打們既意見，邊隻好用d？

親身經歷覺得算多人用監獄長，
自己搶旗時亦好怕敵人用毒守

熊好似見過有張tier list排幾高（唔記得有冇睇錯），
暫時又唔多覺有人用（可能我rank低？）

和之國羅既room好型，
但見佢tier list排名唔算高

求意見

仲未有兩年後山治，又唔夠資源升角色

出左蛇人
不過佢好似係普通角咁

我覺得監獄長=大熊>和羅

不過中後期要5星先夠打，麥哲倫同大熊冇得喺兌換所換碎片，和羅有
成長容易度和羅易好多

而5星和羅屌打4星麥哲倫同大熊
5星麥哲倫同大熊屌打5星和羅

Btw 和羅伽馬刀喺魚人樂園可以跳過對面河好屈的

Thx bro
咁獄長同熊要點覺升到5星？
Sor新手唔識

抽蛋 (1%機會好難的)
用4星碎片換 (成日少少咁送)
跑步機 (5小時1塊)

4星上5星要400塊
5星上6星要800塊

如果唔想咁慢
可以刷首抽
今日又送左50石
刷9個4星個pool 刷到有好角色上5星先玩
或者對snake man 有愛都可以刷下
而家應該幾好刷

熊>獄長>>>>>>>>>>和羅
熊喺紅髮未出之前海上餐廳(朝早)最強
主要玩打後面 技回好就放出黎偷襲 擊飛打唔死人都煩
獄長唔錯 夠坦 但會比較似大媽 用一隻角死守一點
和羅冇愛就真係算 行得慢 Room開得慢 又冇輸出 係岩打boss多少少 珈瑪刀又易打失

打rank B見到有隊友用呢隻，
係我睇少呢隻定隊友玩野？

廢的

我果刻玩到爆粗，我諗另外兩個隊友都爆緊

去到ss都係好間唔中見到呢D人

有冇巴打想買號
6星黑鬍 紅髮夠碎升6星 7xx鑽 iOS
無咩時間玩放置左

四檔蛇人算普通角？ 可以用對戰點數兌換碎片

yes

thx，咁抽1隻就夠 留鑽

15號有無新野??
ONLY 番炒?

用蛋糕島山治同佢家姐磨到上s+
個人覺得好用過兩年後

庫山定呢隻5星比較好？ 應唔應該抽埋個階段

又係我伸手黨
想請教兩條問題：

1）我而家得一隻5星角，兩年後芳奇，呢隻角值唔值得升上去？

2）新手第7日好似有張自選4星角，有冇邊個角色推薦？
我對以下角色有愛，巴打可唔可以幫眼睇睇邊隻抵玩/邊隻垃圾？

- 薩波（路飛的哥哥）
- 山治（兩年後）
- 防護盾Fans
- 長頸鹿卡古
- 豹人路基
- 磁力王基德
- 白鬍子
- 百獸凱多
- 鬼魂公主

Thxthx

薩波（路飛的哥哥）
百獸凱多

其他唔建議

呢2隻有5星已經夠打上ss

根據最新人地嘅tier list

卡文迪許比庫山強
我冇卡文迪許唔太俾到意見

而家得4星個pool同蛇人pool抵抽
2000萬下載pool 同1日1限定pool
我覺得太雜，可能會抽好多4星角但全部得一隻，唔太建議

Franky 你有5星都唔怕繼續升啦
日日換碎片都唔會用你好多資源

自選4星角，係咪得Mr.0，雷神同鷹眼揀?
如果係就揀Mr.0

如果我排會
凱多> 薩波（路飛的哥哥）>路基>卡古>山治=基德=護盾=鬼魂女=白鬍

1. 可以用住先 每日喺對戰點數換碎 特訓可以唔跑都得留俾其他勁角 直到抽到好野放支援

2. 實用度就雷神同沙佬差唔多 但雷神係攻擊手 後期唔用放落支援都好有用 兩隻現時環境都偏少人用 雷神就小心俾黑鬍秒 要保持距離 但觸電狀態始終有用 得少數角色有
沙佬就主玩擊飛 毒都係補刀bonus 而鷹眼真係純貪佢紅屬攻擊手支援(紅屬少攻擊手
決定邊隻就睇你主玩咩屬 不過如果對比你下面條list 雷神始終最好

我由最推薦講起

凱多最好 但唔易玩 飲完酒好睇走位 太容易俾技能牽制
紅屬薩波都勁 但紅髮環境真係好難出頭
鬼魂公主 邪門野 主玩牽制偷旗 封技對紅黑好有用

豹佬同牆壁果實就fun向 豹佬玩得好絕對贏到紅髮
兩年山治技2踢到紅髮燒傷 仲可以秒紅髮
卡古就純玩偷點+少少騷擾 明哥玩法

白鬍同基德 舊角動作慢硬直大 當然ss都遇過玩白鬍玩得好嘅玩家(夠硬頂成場

補充返 以上不停提到紅髮紅髮
一黎Ss環境主要紅髮黑鬍 尤其紅髮一個二技你隻紅屬角一個唔小心就投胎下隻
二黎 隻game暫時藍屬熱門強角最多 過到紅髮 基本打其他藍角冇問題

我個人都好推薦玩綠屬 可以唔用紅髮贏紅髮(1999
比較要注意係同黑鬍子保持距離 等佢用完技先進攻/盡量唔同佢開戰(有d人用+防章撐到好硬你殺唔死佢佢殺唔死你嘥你時間

Thx
但呢兩隻好似好難抽

Thx

Franky出招有少少慢，可惜我得一隻5星逼住用
但試過玩惡龍樂園時，一砲打到人飛去對面橋又幾爽

原來4星自選得呢三隻，我仲以為任揀角色
我要等聽日先知係咪得呢3隻揀

Thx bro，好詳盡既分析
成日都見大家講紅髮黑鬍，我仲係B+未算見得多，見得最多都係蛇人路飛、蛋糕山治、艾斯之類

巴打對角色好有研究，
我都要繼續努力

B+會遇到蛇人 蛋糕山治好正常啊
都係呢期pool出嘅角色 明顯係新acc/電腦
隻Game 課金貴 系統又唔平衡
好難得搵到人入坑 你都加油啊

主要係on9紅黑
其他幾有自己特色

狙擊王好似咁撚高攻
成日俾佢射死

近距離食中一技超痛

有咁多可樂換果班都老屎忽 個個都70%攻章 唔痛就有牙

終於升上A-喇

100 level 黑鬍真係痴線
好難死
我main 綠艾更加完全打唔入

抽到5星紅髮（雙手，非四皇）
自己得兩隻五星，但我對呢隻紅髮無愛，
繼續用我隻4星和索玩，唔升5星紅髮會唔會好蠢？

初始紅髮好似keep 住登入佢會送碎片俾你上6星
後期一定唔夠力
而家夠力咪用住先
和索就一定要keep 住升

想問下各位會唔會有斷線問題
成日打打下斷線 打100生存同60sec都成日load唔到

打ranking 我先會斷
仲完嬴左4個排排企嗰時會斷之後判輸

推一推

推

岩岩dl
抽左個二千萬免費11抽中左鬼魂公主
而家3隻4星 應該係送果隻紅髮同索羅
有190石係袋 應唔應該再抽？要抽既應該抽蛇人pool定人妖pool

可意留石等15號睇下會唔會重出斷手紅髮同黑鬍子先
全game最勁呢兩隻 到時就算重刷首抽刷佢地就岩架啦

收到

Strong hold ar Ching
呢隻驚最興出好野前狂出抽卡池引你落搭用石

但15號出新野之前會關蛇人池
就算出紅黑，250石未必刷到一隻
我嗰時好似4-500石都冇一隻
用點數卷換左張，之後用4星碎片升level又係另一個地獄

250石刷首抽有3張snakeman機會大啲
之後兌換所有得換育成難度低好多

巴打要自己衡量取捨

想問下 彩色章點攞 係咪會勁D

可能難升角色

用某一個角色打到該角色頭500就有
冇分別的

因為d鑽真心貴

想問蛇人定薩波勁啲

差唔多我覺得

超貴，就算呢個價再半價都唔捨得

咪撚課
佢成日送
我都只係課左1-200

蛇人勁少少我覺得 蛇人兩招都勁 又有根性假死一次
紅薩招技2短到仆街 靠技1個mode搵食
綠薩仲反而好紅薩少少 起碼叫針到紅髮

好彩我只課左$8
抽左300石，蛇人終於去到Lv 85

岩岩課左$23果個10石+10特能球，
數就過左，但仲未收到道具，有冇巴打試過？

冇呢啲情況要同GM講

你睇下信箱
佢信箱可以睇記錄

想問點聯絡GM？
Thx

睇左，都係無

試下inbox 佢地?

我用snakeman 35level 全防章，開9個特效就過左100人
都幾勁

Thx
岩岩打左去apple問、佢話見唔到我付款記錄，所以遊戲開發商應該都唔會收到款項

但我收到銀行訊息話扣左我錢，我再打去銀行問先

呢隻野輕鬆打100人

玩左新mode好正，唔洗睇level唔洗睇章
可以玩下d未升過既傳說角
虐待返黑鬍子既感覺好爽

敵人隻和羅用得幾聰明，
最後30秒，走黎開room block住A旗同B旗條路，自己走去慢慢插B旗，我同隊友就企係A旗唔敢衝

見佢玩得咁頂癮，搞到想升隻和羅，但咁又好似好浪費資源

利申：羅fans

綠羅勁d，招room同人換位好爽

你知條路行得架可？個罩淨係入面嘅人降防
和羅真係有愛先玩真心綠羅勁d

知呀，果刻唔想比佢debuff，而家諗返好蠢，debuff都好過輸
我都想要綠羅，但未抽到

15號復刻紅髮黑鬍？

btw原來開咗新po

綠羅已經廢左好多
傳說角又難升

最強奪寶
綠艾、馬可、明哥、蛇人
我覺得綠艾仲勁過傳說嘅明哥
玩奪寶用呢D就好

好鍾意蛇人
綠羅係傳說角？

用左呢兩隻角色玩8人對戰，想測試下Lv 80會點，
點知真係好垃圾

呢個模式好正，
可以比我慢慢試角色既潛能

係呀
抽到一張都唔好升
哂心機

用呢D會係咁輸

我比人追住黎打

貌似係
到時一街都係
進一步壓榨其他角色生存空間
不如唔好出其他角算啦

開發緊伊娃
根性+荷爾蒙光線debuff好有潛力

岩岩諗到招合體技，唔知實戰行唔行得通

綠羅同有範圍技debuff既隊友（eg 麥哲倫既毒之巨兵、蛇人既黑蛇群）企埋一齊，
然後隊友出範圍技，綠羅再用移植同敵人換位，
咁敵人就會出現係毒之巨兵/ 黑蛇群入面，強制中毒/踉蹌/暈眩......

呢招係抄漫畫，路飛同羅合作打明哥，好記得當初追連載睇到呢話好震撼

無科金，唔好咩池都抽就儲到石
儲2個月左右

可以架應該
有一招係喺香波地走入啲波波度
臨升上去之前開room
咁人地偷偷下旗就會調位入左個波升上上層

嘩好勁
好想要綠羅，但機會無了
又想要紅薩波，但玩左兩星期，d個人故事關卡幾乎玩晒，好難儲石，又唔想課金買貴石

傳說角真係睇緣份
我得2隻100 level 傳角
一個係紅女帝
廢撚到嘔就算100level 都冇撚用

仲有隻黑鬍，用哂所有資源掉落去

冇得強求

蛇人算唔算傳說角？
我最高果隻得89 level

佢應該唔係
之後應該有得換碎片

呢家紅髮100lv 黑鬍85lv
一陣抽紅髮黑鬍pool定留石好

抽完250出紅髮就捉蟲

原來果5張卷唔係自選嫁
黑鬍差成600幾碎先6星
好撚痛苦呀

我黑鬍100紅髮93
都好想博
不過冇得自選就算了
冇保底嗰250一定垃圾
唔中就浪費
拎黎之後抽雷利好過

之後會出雷利？

據說係

唔係今日出新pool咩
無左蛇人又無新pool

屌...1000石保底

好想要紅髮呀

岩出嗰時好似15抽有唔知一隻定兩隻紅髮保底，仲有金卷抽黑鬍
而家1000石得一隻
仲要唔知中黑鬍定紅髮
真心不了

抽咗500石先中一隻黑鬍 仲要係卷中嘅

唔使1000先中咪算好

抽得一隻 有排先升到上去

送嗰次中左基德
好似冇乜用

想問更新完送果5張sp卷有咩用？

俾你免費抽一次十抽

thx

玩緊最新果堆活動任務，送好多石
想問如果我好想要紅薩，d石留黎抽2000萬下載紀念pool，唔抽紅髮黑鬍pool，會唔會好on9？

少少
2000萬pool 0.5%中紅薩
紅黑pool 0.19%中紅薩
差0.3%左右
兩個pool你用哂啲石都未必中紅薩
但抽紅黑pool送多一次傳奇十抽，而呢抽有4.72%送紅薩

好，就聽你講

唔會啦 抽咗先on9

咁我未有紅髮同黑鬍，抽到邊隻都無輸既

Keep750石遲啲一炮過抽15次拎金卷

抽左free
決定都係留石抽雷利

如果你係刷緊首抽 咁都建議你試嘅
唔係嘅話1000石都可能淨係得一隻

我都已經含淚放棄紅髮啦

我抽咗free升咗和羅上五星
係咪廢j嚟？

都幾廢
但唔係完全用唔到，係冇咩強項囉
有其他更好選擇

想問下果d sp卷有冇得留下次抽 定過左呢個活動就消失

冇得留的

想問下，我保底紅髪，咁我仲有400石，應該沖紅髮pool推佢上5星，定轉去黑胡子到？

其實係咪有兩隻好d，慢慢養？

黑胡子>紅髮 齊左2隻慢慢養好d

痴撚線,係屋企連wifi都場場斷線

好多人俾佢回收左佢送嗰D鑽抽垃圾

所以我屋企都照用數據，唔知點解wifi話我斷，但明明睇youtube都好順

大家點睇藍艾斯？
藍角我得隻和索打得下，好唔好升隻藍艾去做下任務？

藍艾斯好廢 唔好曬時間升

Thx
好彩只係升到Lv 60同技能4

屌佢老母 出呢個紅黑活動 搞撚到場場都斷線

同進一步搞到場場都紅黑

我都係 用wifi狂斷

價值只在於放支援角色

唔用wifi都斷 但打果個濕鳩活動就冇事

好似易左閃避黑胡子啲招

Ac1: 以前開既帳，好好彩琴日600石抽到3紅1黑

Ac2: bullet 6星，庫山5星

想問應該放時間係邊個帳好？

另外ac1邊隻5星值得投資？因為無咁多資源同黑胡子得4星。。。

路飛可以95lv

如果以打上ss為目標一定係紅髮黑胡

好慘

睇黎呢隻野好少人用，
唔當主力玩都打到排名

第一個抵屌
紅髮要升
放多隻大熊去跑
2年路換碎片盡快上6星

唔好睇少支援角色
打到high end 差1%就係差1%

反而唔係紅髮同黑胡子跑？

黑鬍我驚有排都未用得
不過都可以嘅

我決定今季試下main佢睇下打得幾遠

抽到黃猿同基德，大家點睇呢兩隻？
自己幾鍾意基德，睇youtube見鬼佬用果招強化好似幾勁

兩個都一般般
基德吸左鐵唔抆得旗好on9
黃猿唔太打得
不過可以飛好遠奇襲

基德船長好可惜，明明原作入面咁有霸氣

赤犬白鬍都係
白鬍竟然俾黑鬍屌打

呢隻已經好耐冇見 卡二凱多時代都常見既

暫時用落除左好多時都中一下死，或者會中三下普攻俾人秒之外都問題不大
偷旗快
遠距離幫手斬幾下都痛
守旗能力=0

我好鍾意白鬍架，海上王者
赤犬就仆街死啦，為左佢既所謂正義連平民都殺，又作假新聞，係頂上又玩分化，同黑警一撚樣

應該系電腦

巴打黎
玩野

係咁送頭比對面第四個頭2000分第六3000分

基德真係算 戴手套搶唔到旗 俾人打一下甩手套
黃猿叫仲玩到下 始終飛過界角色仲係得2隻
1技練好 0距離用秒到人
2技就千祈咪手殘
見到黑鬍我9成都逃跑

上reddit 見到咁都輸

pish

用呢兩隻打到勁前
好撚屈偷旗殺人

大家覺得獎章70%體定係防好d

終於抽到紅髮 明哥 綠艾

防好過體

thx,咁就刷70%防，其餘刷體

用紅髮玩8人對戰，發覺都幾勁，好易一招ko人
睇黎要升升佢，但碎片好難搞

可以諗下抽呢類pool
我有時淨係抽頭100石拎50碎

啱啱想問 升緊黑鬍
係咪應該抽呢個pool換碎

計下數
人地1000石中200黑鬍或紅髮碎
呢度100石中50碎，仲可以自選
識揀啦

呢個pool其實唔抵 如果唔急既等佢出活動碎片pool仲好

非洲人專用
睇你緊唔緊火
最好等有你要嘅野先落手 佢紅藍綠 拳盾靴 輪住咁出
我都係抽左一兩次

好 咁忍下手先
想問下活動碎片pool 係咩來？

佢有時節日會出d比較抵既兌換4星碎片pool，好似上次復活節就出左個pool 抽復活蛋再加做活動任務，d蛋可以換碎片，計返條數130鑽可以換100碎片，380鑽換到200碎片

感謝咁多位解答

如果你趕住上5星抽今次呢個都得既 因為呢d優惠pool都唔知幾時有

首抽刷到手軟 終於刷到隻紅髮
有無方法可以快速賺鑽可以拎埋5段最後果隻

做任、過單人關、升rank、課金

課金就不了 咁貴

打單人快 定係 打rank快

單人啦
好似3粒+1粒一關
拎紅髮斬9啲人好快過

但單人玩晒之後就好難賺石

要等佢送，之後唔好亂用
一日一粒嗰啲死得

呢隻超新星真係唔太吸引
最型棍既基德都比隻game整到咁

隻角早出左
越遲蒲頭越有優勢
有愛等下 隨時出和之國基德

蛇人玩極巡島都輸
點用
跳起嗰招打唔中人、遠攻嗰招打得一個人
點用先勁

佢二招都唔算慢架喎

好鍾意用蛇人，
我通常搶旗就打飛人，守旗就跳起打

某d地圖幾爽，魚人樂園一開波同人爭C點時，去到C點橋入口可以用遠攻果招，通常d人聚埋一齊可以打飛1-2個人，魚人樂園甚至可以將人打去隔離條橋

跳起打果招，未必一定要打中人，打到點與點之間地陷已經可以block住d人

打爆塊地果招真係好煩

唔知今個月底傳說係咩呢

終於到我進身喇

好努力咁玩賺鑽，想趁今日藍屬轉蛋deadline前轉果50粒4星石，點知原來中午已經完左個活動

革命軍隊長：
「英雄一定係別人？你自己都可以係英雄！」

524見！

心很累
打巡島咁都輸

最怕豬隊友

個個月都有幾個唔洗急

咁草定鑽先

ching你打埋rank？

咩rank?
巡島個rank?
一日打一次
冇特別追啊

黎緊有紅色pool
有馬可、蛇人嗰D
頭100石送50碎
第三次保證一4星
抵屌
儲150玩下

遇見神

嘩咁要儲儲
巴打知唔知幾時？

佢季季第一咁濟，真係哂好多心機同鑽打上去

巡航啲獎勵淨係拎一次

唔知
不過唔會耐

巴打24號我地打少一日機去上街
如果有咩不幸小弟送出acct希望有巴打幫忙繼續養

唔會有不幸
香港加油!

光復香港 時代革命！

新手 玩左兩日 跑緊明哥紅髮黑胡 有咩角色建議要練

仲有大媽凱多都勁
不過都係傳說角有排搞
練埋和索
可以日日換碎片
可能最快上6係佢

跑明哥先定跑大媽先 我想明哥5星之後我就跑埋凱多上5星 thanksss

明哥啦
有黑鬍已經有防角

Btw 玩兩日有呢個陣容課左幾多

抽左around 3000石左右😂 中3紅髮 3黑胡

寧為玉碎 不作瓦全
聽日見！

玩左兩日就咁高lv

好想要綠羅

人仔14lv now😂 遲左發現呢隻驚 本身已經係op死忠

咪成皮野
課長

巡島越玩越on9
連續幾場我都玩到carry全隊
都係輸
點撚樣呀
同啲b rank嘅人打觀念唔好都算
有0號電腦
人地搶緊旗好似睇唔到咁，去搶更遠嘅一枝旗，掂行掂過
食屎啦

拎哂獎勵就唔打喇，根本無聊活動，未出60sec卷之前唯一價值係打黎拎獎章

打完一次拎完奬就無野好玩了

各位萬事小心

新手一問, 依家起手應該要刷邊幾隻呀

而家啲pool唔算好易刷
個人認為刷呢個
搵以下幾隻嘅3隻重複就可以

刷唔到3隻重複
都要刷到2隻重複嘅艾斯/和索/卡古
加十幾日時間換醉片
先上到5星有足夠戰鬥力玩

咦, 點解你係中文既？邊度有得轉中文？
即係起碼要刷到是但一隻 x 2?

我一dl就係中文
從來唔知點轉語言要等其他巴打答

一般黎講3隻最低要求
但我見有人為刷三隻刷足一星期
有啲無謂，所以覺得兩隻都可以接受

咁睇黎好似課長遊戲咁既

我課左二百都唔夠
而家全服 500名以內，陣容勁多六星
唔咁心急同亂抽蛋可以用時間慢慢育成
強烈呼籲咪撚課啲石好貴，除咗優惠包

係刷首抽辛苦啲，有基本戰鬥力之後可以慢慢儲

語言應該係本身電話系統設定嘅語言 dl咗就冇得改
我都好想用中文

我iPhone 喺手機setting 度㩒返個app就有得揀

原來係咁 之前都唔覺有呢個option
唔該哂巴打

出左紅精選角
抵屌
要蛇人馬可同碎片可抽

抽左100石，想問下第二輪係咪都有碎架？姐係250石有100碎？ 我黑胡子差40碎就上5星，抽唔抽埋第二輪好

都有碎的
係呀250石100碎，可抽

想問下獎章果度 攻擊力加160同加14%邊個好啲

好似話+300 先大約=+14%
加數值除左用黎整全攻/全體/全防章，唔係都唔會用

咁整全攻/全體/全防會有咩特別 會有加乘？

冇
70%攻+300攻，加1x% 其他野
只係某一個特性加到盡，睇你有冇需要

一項能力70%封頂
可以另外用兩個位推多300

最善用到章位係 5個14%=70%
或者 3個屬性/類型18%+1個14%=68%
比前者少2%但多一個糟插其他
個人覺得大部分角色都係prefer撐左70%攻先
你秒唔到人=人地秒你 最多自己閃好d
其餘就體防 之前巴哈有人測過體>防(好似係)
撐哂防 好易俾d無視防禦嘅技秒
我自己就prefer撐防(好似頂多幾下普攻)

中意玩邊隻角可以睇返隻角個排行榜 (不過頭10好多未到ss 揀返d ss/lv100果d睇人地章配落邊度

唔使新手刷得咁辛苦，我之前有多個AC擺咗喺度冇玩，有呢啲英，睇吓你有冇興趣，個號送俾你

好想隻game出光月御田，
最鍾意角色top 3

好想要綠羅，可以刷邊個pool？

斬時冇都好似機率

遲早應該會出

戰國同雷利

正野，好彩唔系鑽石佬

點抽
唔會抽到

有保底

要抽15次
仲要隨機二中一
不了

可以買上面果個？必中其中一個加20抽。

睇錯，下面先啱。
上面系抽大媽的

保證一傳奇咋
中是但一個係60%
三百幾中其他真係喊
不了

60抽4雷利1戰國1大媽1藍蕯波1雷神

3xx真系貴左啲

4雷利咁惡

雷利值唔值用1300石加800碎片去沖到100lv

睇定d先，如果係紅髮同黑胡個lv就值

雷利個閃避技能好似幾正，閃避成功會走近對手同整暈佢

岩岩用左雷利一陣 幾好用
1. 殺人會減1技 CD （同紅髮一樣） 可以好似紅髮咁 chok到70攻 不停用1技秒人
2. 一二技起手算快 唔易比人cut
3. 完美閃避會暈人 呢個幾屈機
4. 普攻距離唔錯 係第3下用霸氣打人有d慢

不過搵曬200石先中一雷利

歐洲人

台仔J到出哂血嘅雷利同戰國竟然唔係超傳
都算 上個月果兩隻搞笑角都有根性佢地竟然冇

1金卷(20抽)+10抽負碌拎哂兩隻打左幾場挑戰試角

雷利
普攻節奏似藤虎 第三下擊飛(好似係
1技係達絲琪
2技係長頸鹿

官方都相信大家已識得點閃紅黑暈中人係爽嘅 最弊有人唔食暈btw如果閃埋去堆紅髮度食反擊？

戰國
普攻獄長慢都起碼有得放毒
1技 暈到人就有用 冇無敵邊個仲陪你企喺度慢慢震 企落d又食多幾招
2技 好似死左仲喺度？要驗多幾次 勁在有回血

戰國係幾硬 不過人地獄長硬得黎都有根性

聽落雷利勁過戰國

我自己會覺得戰國好少少少少反而覺得上個月獄長同伊娃design得仲好用d(伊娃有罕有加速特效 兩隻都有根性

頭十抽兩隻雷利
之前紅黑抽左500石反而一隻都冇

你地中咁多搞到我都好想抽

除左當年凱多同兩次超傳奇pool個機率係假之外 好多7%pool都唔難抽

淘左個2200石初始帳 140$hkd
抽撚晒出撚左10隻戰國 得1隻雷利
連保底2張券都係戰國

純粹玩挑戰黎講對住紅髮招技
雷利一閃到就飛去紅髮後面
再用二技都扣左大半血
基本上都唔係咁易反應到用反擊

6星戰國都好呀

有無link，想淘

問題係 game成日有delay 你閃慢左就變沖入去食技 其實好難用
可以唔係delay 只係因為我廢成日閃唔到

今日斷線跌左4-500分

賣ac

5星黑胡，4星紅髮，4.5凱多滕虎，100張4星碎片，無打過單人，打翻有幾百石

有興趣 tg 我

fu至这行话€nLjs1ruHhbL€打开👉氵匋宝👈或掂击鏈→接 至瀏lan嘂..【海贼王 赏金猎人 国际服 安卓专用 2200+石头 只过教程初始自抽号】

賣acc
iOS 12000鎚仔

$300有無人收

試玩大家成日講既明哥，
發現呢隻角用黎搶旗真係好正，成場都係不斷換點搶人旗，一局插左7次旗

搶旗天下第一
唔使打的

係，交比後面既隊友打

連續兩局都有咁既名，好正

香港台灣人

想問幾時新賽季？
新賽季一般會跌幾多rank？

聽日1點
ss 會跌s+
一個rank 掛

咁快完賽季
難得今日上到S+，與SS無緣

咁今晚唔打排位了，反正升唔上，廢時跌左少左獎品

爬艱難挑戰

無錯

應該到星期一 1點

係你岩

雷利戰國有冇抽
勁唔勁

冇抽
覺得自己唔會中
睇評價好似唔錯

雷利單挑幾勁 迴避霸王色又型 點都抽返隻黎玩下啦 1%唔算難抽喇 至於戰國都唔錯既 又坦得，有控場技，團buff 全能型防守角 2技同bigmom一樣死左都仲放緊

$28 20粒鑽抵唔抵課？

抵

放AC
650？
小弟唔係咁知價

抽左700石，中兩雷利一戰國

今次有張20抽卷免費

就快有金卷加多隻

可借用哂石

抽到200碎卡古
個人覺得搶C點速度，卡古好似仲快過明哥

應該係全驚最快到C點
第二唔知係咪達斯琪

一齊逼到支那狗無得玩遊戲

想升卡古，但又好似好浪費資源

想問問卡古速度問題

卡古特性2:
「使用技能1時，10秒內移動速度提升10%（不可重複）」

卡古章：
「使用技能1時，20秒內移動速度提升4%（不可重複）」

1）請問咩叫不可重複？

2）唔太識計卡古既加速時間，特性2同卡古章個加buff時間overlap左，係咪用完技1既頭10秒加10%速，尾10秒加4%速？

我估不可重複係唔可以累加
即係10秒內出多次skill 1
會重新計十秒，唔係變加20%

特性同章個效果就應該分開計
但究竟係+14%
定乘110%再將個數乘104%
就唔知

卡古真係唔錯
好實用
跑得快
又可以撞暈人去搶旗
平民明哥

用落雷利都唔錯，攻速快，由其係招一技，無聲無色咁劈埋去

Thx，等我快d升五星，幫佢瘋狂加速

係，我細細個就已經好鍾意卡古

在無人知點搞，一打完密碼禁繼承id，就無反應咁卡左係到，搞到轉唔到ac玩，有無人知點搞？ 定ios係發唔到繼承I’d?

我ios但未試過咁
好順利

賣/換 帳號
六星特2雷利+六星特1戰國 1套70%攻章 70%防章
剩510幾石 單人任務只係打左 10關 android嘅
可面交 有意留聯絡方法

今季堅持用100level 2 年路飛
勁易死

得招1技有用，但放技動作太明顯好易比人避開

練緊打一下引閃再追住佢黎放
一年前技1食哂嘅話大部份角都會即刻死
而家黑鬍凱多食哂可能都只係扣得一半，第一條命都打唔穿
但一招雷嗚八掛同黑闇地道就殺到我，好撚唔公平

有冇興趣?

久唔久就見到有人id係類似”用黑鬍/紅髮正廢柴”
有啲人見到個名即轉揀另一隻
打埋心理戰
不過一開波冇人用呢兩隻，生態即刻平衡咗

Poppop子，幾時開始？
好想抽路奇 但券/pool機率太低

有機會今日
今日艱難挑戰完就出新pool
仲有另一個挑戰，好似係搶財寶嗰個
我都未抽中過路其奇

出極新角都唔夠佢地勁

嘩正喎，蛇人而家95 lv，希望抽中

出了

抽垃圾屌你老母
得保底3隻4星

我抽左第一次，全部中垃圾

大家玩搶旗活動見過一人搶得最多旗係幾多支？
岩岩玩左場，對面有隻卡古一個搶成21支旗

呢個活動好過癮，用奪寶手走黎走去狂搶旗

係，好多蛇人、艾斯、不死鳥、卡古

課左$88去買35鑽，
抽新pool果3隻四星得希娜、煙佬同雪人chopper，想死既感覺

岩岩用明哥1個人狂奪25枝
真係力挽狂瀾最後險勝9:8

一個carry全隊

200$hkd 不議價，銀行過戶。
六星特2雷利六星特1戰國 攻防各一套70%，單人只打左10關
有興趣留聯絡方法

新手入坑有咩建議
d碎片有咩用

拎幾舊水買個帳快靚正
如果真係自己玩就盡量刷首抽刷到ok嘅角色上5星，冇5星都要抽2張重複上4.5星再換碎片

碎片就係用黎俾你升星星

岩，唔經唔覺課左接近$300，
但手上無幾多隻神角

IOS 同AN係咪唔係互通?

係唔共通，不過算啦 我賣左

呢到有冇人追連載？

以下劇透

最新981話不死鳥型到 搞到好想抽隻黎玩下

馬可驚入面都勁架
Top5奪寶

想問入同盟有咩用？

同人傾計、約戰

抽唔抽？

睇落幾勁，比人打完會加buff比自己，
招技一又可以反擊又可以補血

好似幾好

屌忍唔住睇咗我未追㗎

睇gameplay好似幾坦得

撞到youtuber HUB-GANG，成日睇佢d片

好勁架喎佢
不過好似都係台灣人海神靖勳勁啲

lucci 一開波右上角點人個名
可以直接飛過對面岸打人

嘩，開局3秒就打到對面3條友殘血

防不勝防
對面根本唔知

近排呢個場成日遇到,官方幾時改呢個BUG

巡島好垃圾
成日斷線就唔好整咁長啦

呢隻野係漫畫都幾垃圾

睇落喺驚都垃圾

隻驚寧願出怪憎同音樂佬，都唔出恐龍

角色越後出越勁喎
等動畫播返幾集多d戲份多d招先出仲好啦

終於出巨人

佢先岩

好似傳說角wor
聽日出

出左gameplay

另一個角係基德

變做恐龍好正
希望基德唔會好似而家呢隻咁廢

基德好似勁過之前好多，
又到左大量買入鑽石既時候

課長
6 700石抽一隻
80lv先夠玩
100 lv先玩到高端場
多多錢都搞唔掂

紅髮+黑胡 100lv就夠了

岩呀
每年抽2隻ex上100
夠玩足1年

新手玩 請問係咪冇6星都未開得局

刷到德雷古同基德5星可以開局了，恐龍佬好似幾勁

仲有冇人玩